強國開學第一課

強國開學第一課： 洗腦

自推

得人驚公然思想塗毒